點解d唔想記得既野反而係最易記住？

？

當我一直想放低 我就愈想食佢 我想食

23382338

不了 好肥

垃圾

咁你咪將啲你最唔想記住嘅嘢記住 要記住嘅嘢記唔好記住 咁咪得

好難。。